紋哂身知咩事啦

著紅鞋？

唔係咁開心啊？

R痕咋

著咗我對西瓜喎

褲都係度“休”緊 冇? 冇乜撚嘢呀冇

差人先生

阿sir做野唔洗你教